知唔知啲罪犯點解會去金鐘m記？

因為去嗰度飯聚，到時m記就變成飯聚現場

5/10

格硬咗啲

比琴晚好咗

0/10

食飯啦仲開post

10/10

去邊到都可以飯聚喎

一次比一次差

劣左d

2/10 難d再多 冇驚喜

咁我去酒樓都可以同屋企人飯聚現場㗎

估到

-10/10
無聊

四個字
江郎才盡

是日低汁po

果間M記有飯賣 ?

唔喺有字就叫劇本

得呀

關金鐘咩事

咁關金鐘m記咩事

因為最出名最大型嘅飯聚

m記冇飯食